Ipad Pro 過保養無耐就壞低板

用左部ipad pro 一年零, 一個保養個mon 就出 黑影, 跟住尋日部ipad 無啦啦熄左 試過按開機制 + home 制 都無料到, 跟住我擰去apple check 佢話低板壞, 要用3千幾蚊換過塊, d 天才仲要話"呢d 電子野係咁嫁啦, 我都幫你唔到" 我真係吊佢老母, 用得果年零就壞, 一d 都唔耐用, apple d 產品真係愈黎愈垃圾,

無可否認 6之前都係賣性能
6之後已經開始賣品牌

天價維修
Apple Care 又千幾

iPad AC 咁平就買啦

我真係估唔到
AC 原來係擰黎保APPLE D 機件野咁易壞

apple 近年啲hardware 真係唔好信
我買既時候係包埋AC 個價咁諗買唔買

2部iPhone X 買左AC+ 用左年幾 無穿無爛
用黎換電算9數

過保就唔原廠整啦